拜託大家 幫手尋找片段 825週日 荃灣

RTHK31/32 或NOW 或有線

18:15-18:45 之間 荃灣楊屋道137號永華大廈門外

有世姪義士在上述地址及時間被捕，希望有義士有錄低...

拜托大家，好人好事一世平安。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推

作左首軍歌幫大家回血《願榮光歸香港》 招virtual合唱

搵左律師未？好似睇到話唔好一開波就搵片住

他家人已經幫他揾咗。但好需要條片...請大家幫忙．萬謝。